Ben Simmons射入左球三分

Reddit仔都要fuck China，證明美國波友已經充滿仇共情緒

Ben Simmons 為香港射入左球三分